(開定先)823 領展哭泣區

穿73啦

唔好呀

又係你

Reits驚乜

你認得我？

股爆了

派息一定增加，股價越跌越開心

66同3仔都係你開叫春post，點會唔記得

穿未

香港太多公屋 不必怕

月供由贏10%到依家輸緊錢

利申：已加供

越踩越深

穿70 GOGO

60就買

jm9!!!???

抵撚死

轉個頭升返晒啦

有冇巴打即刻轉月供個金額

加供

下星期一定上到75

樓主點睇 70 蚊?

均價 73 3 手
想溝淡下